誘捕目的是消耗勇武

圍觀時，記得保持距離

街坊同埋路過 算唔上係前線果班啦

push

咁我相信尋日被捕真係一個勇武都冇

平日要圍果啲
等街坊行前
唔好帶gear黑衫
一出煙就走

依家雙方都打緊仗
而打仗就最重要當然就係士氣
拉人的目係振奮警方士氣, 等警察覺得有成功感, 有目標繼續堅持落去
拉唔到人, 自然會士氣低落, 就會崩潰
其實雙方都係都拉扯, 等對方先崩潰
邊個士氣先崩潰, 邊個就輸. 今次絕對係一場心理戰

根撚本列哂陣果時就要走啦
打又唔撚係打 走又走唔撚切
係度鳩企不如啦啦聲返屋企啦

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

認同 佢怕每週日遊行變常態直到10月1日
想快D虛耗哂

(但係大家BEWATER 攰未換班 睇下警力同抗爭者邊一邊爆煲先)

數量上係 但精神體力消秏應該對方大好多
當然都要保持警剔啦

嚇鳩你，等你唔敢出嚟，勇武無支援，而被人捉

有冇人覺得尋日深水埗啲狗好似on99咁

又行錯路 鴨記果到又係到亂行 成班唔知做乜咁

啲前線狗又無啦啦失控跑左出嚟 俾後面啲狗叫都叫唔停

將軍抽車認同幫幫推

真 係成晚有勁多冷氣軍師尻屌D街坊戀戰on99

近日發現啲狗寫薄 係狗衝落車寫 寫完衝番上車
因為我做老人院 琴晚有個老友唔舒服 報左警
平時都係兩個軍裝黎處理 琴晚就黎左8個 仲要有盾
究竟係呃OT定係驚埋伏

不合作運動之全新演繹

可惜琴晚拉到既多數係街坊呢

即本濫捕丫。某程度拉多得愈多街坊，我哋升級既正當性同民意就愈高

以佢而家咁 10月1如果搞遊行起碼有70萬以上
不過到時一定唔發不反對通知書

8月5個142
8月6不足10人

我估計當中得10%係會上到前線嘅人
依家遊擊成為共識 佢地已經更難拉到勇武
依家只不過係想無差別濫捕 形成白色恐怖

唔需要提張廢紙
黃大仙集會已經充分證明不反對通知書係垃圾

928已經出哂去喇

琴晚已經係，勇武係預留大量安全距離
前線反而係街坊去鬧黑警

心理上當然會為被濫捕既街坊氣憤
但當中有值得學習既地方

認同 仲要記低晒邊日唔發 整理好將一定有用